有無師兄做過隧道收費

好唔好做

short 數要係自己人工扣

仆佢個街 大學生唔請 學歷歧視

各位ching 返緊學想搵pt 收費員 記得扮中六畢業無野撈/retaker 之類 西隧班人好麻煩